萬一連登收皮，大家搬去邊度？有共識先

係咪reddit?定twitter定咩

唔好講5P。

我無嘢講

有無得同外國網合作？例如請reddit開個版比香港人用中文繼續討論。一黎係外國server，二黎又唔會侵犯到人地主場